「突發」港疑首宗打支那疫苗後死亡

Sources: 蘋果

一定係因為唔夠愛國

啪完興奮劑就可以返去見毛主席
愛國撚仲想點

賠幾多先？

打兩萬個先死一個 小事啦
中國人要打中國針 中國既疫苗先最適合中國人呀！
（cctvb新聞係咁講 ）

300萬

肯定係肥佬黎、泛民、佔中、返送中搞死個廢老

所以政府係唔會賠錢既

第一滴血

打疫苗要愛國既中国人呀
疫苗接種中心要人

緊住就話唔關疫苗事架啦
用家問題

冇食早餐姐

死者賠比政府

轉個頭政府話唔關枝針事
一蚊都唔駛賠

熱狗：一日最衰都係泛民

First Blood

糖尿病死唔關打針事

袓國野點會有事

再講就告你顛覆國家政權

陳笑恥一定會話係長期病患

唔關科興事

實話唔關事啦

泛民正仆街！

見毛主席

隔左兩日一定唔關事

非洲人唔怕

250萬

許樹昌：佢有糖尿呀，關疫苗撚事呀

20000thx

唔會再染中國肺炎啦,Yeah

錯 應該係賴死者事前接種冇報稱有長期病患

專家：緊張所致。

沒事兒沒事兒
做鬼也幸福

冇食早餐
唔計

死因庭兩年後開

審死官宋世傑:你個仔俾人中左2搥第2日死左,咁請問關我當事人咩事呢

至少留底嘅都係一份心意

推

信政府 唔怕

唔夠愛國

政府專家顧問許樹昌估計是自主神經導致緊張，繼而令心跳加快，血壓上升，與疫苗無關。

落到去可以代表香港做第一個支那疫苗代言人

請相信黨 沒事兒

緊張到死

因糖尿病死，唔關疫苗事，唔賠

三百萬輕鬆袋

政府：無食早餐死

50%機率有抗體，50%機率以後都唔會中肺炎。

話要打晒兩針先開始計

安心仙遊

家屬fatfat

安樂死 開心野黎

中國人先可以打科興
佢一定唔夠中國人

糖尿死姐

明天記者會等真相.......

死者誣蔑疫苗效用, 家屬須賠償政府

緊張到死左....?

先唔講支那疫苗，批準一個本身咁多病ge老人家打疫苗已經係唔合理。

審死官呢段套落而家真係中到應一應

真實對話

一定係美國佬搞事

犯國安法
終身監禁

你證明到關枝針事咪有得賠囉
我就buy專家嘅，一定係未食早餐就打針，唔好詆毀科興喎

死因係糖尿 唔賠

明明係餓死

許樹昌快d沖出黎護主

有國安法都咁易死嫁咩

大家唔好再唱衰科興
唔想同一大班藍絲爭其餘兩隻疫苗

正苦：有糖尿唔計

一早講廢老唔好打架啦

收左美國佬幾多錢搞事

而家淨係得蘋果有source

愛支病

藍絲：照打唔怕 最多咪死

收左美國佬錢

政府: 睇唔到病人死亡同疫苗有咩關係

有班五毛即刻出po洗地
值得加人工

藍絲：假嘅，又係美國佬抹黑

何栢良又稱，科興疫苗臨床有效率約為50%，而復星／BioNTech的有效率為95%，若以1萬人計算，接種兩款疫苗後，發病的人數分別為5,000人和500人，「係以倍數計」。他又指，科興預防重症的數據未足以作準，但相信遠高於50%。至於60歲以上長者應接種哪款疫苗，他直言「睇數據，一定係揀復星／BioNTech疫苗」，因科興疫苗暫未有數據顯示對這年齡層防重症的有效率。

LM

隱瞞申報，屋企人都拉埋佢

想拎250萬 無咁易！

熱烈地彈琴

有得賠先算啦
你老豆2日前打支針2日後死咗，關政府咩事呢？

家人發達了

糖尿病發姐

出現了

荃灣阿叔：咁多人打都死 係抵死

政府會唔會賴皮唔找數

好事
等睇極權話唔關事唔賠錢

又可以審死官劇情

：請問佢幾時打疫苗
：兩日前
：咁佢幾時斷氣
：今日夜晚
：咁關人咩事啫，請問大人，若果我打完疫苗後，10年8載後死左，可唔可以問佢拎賠償
：咁唔得
：大人英明，萬歲萬萬歲

長期病患會唔會冇得賠

都叫你食左早餐先打啦....

起碼做隻飽鬼

無食早餐
緊張得滯
老翁爆發小宇宙

唔關我事吹咩

黃定藍

太緊張la
下世輕鬆d啦

成真

死者打到佢祖國製嘅疫苗
太興奮

熱烈恭賀黨嘅科研成功為國家減輕負擔

大人!!剛才我何止打佢兩拳啊~假若佢十年八年之後死左...大人!!可唔可以告我謀殺!!

收錢做野，有冇觸犯國安法呀？

沒收充公

係人都會死
陳大文。。。張小四。。。

請問大人
若果佢10年8年後死咗
可唔可以告我謀殺

藍絲親戚話中國疫苗先最適合中國人，外國疫苗太勁
仲心諗乜撚野理論
原來係cctvb

東張西望 唔知聽日會唔會出個報道懷念佢

冇飲水
夜瞓
熱氣
著唔夠衫
打機
睇電視
唔食菜
成日食零食
瞓太多

仲有冇？

日本都啱啱有首宗

長期病患者唔計

落去見毛主席
都係一種福氣

買定離手 港共會找數1賠10 唔會找數1賠0.5

Pish

仲要早2日重播完

港共:佢死係因為佢短命

可以為國家而死，真英雄

佢家屬：佢唔似咁短命㗎

死左就唔洗中